{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3012261",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 푸른하늘은하수펜션"
    },
    "text": "青空天の川ペンションは中部内陸高速国道北驪州ICから2.5Kmに位置しています。 このペンションは夜空に鮮やかな天の川を鑑賞でき、花壇にはホタルが点滅し、クヌギの森では新鮮な空気を吸うことができます。 また、ここは地下の飲み水も清浄で、静かな自然環境でリラックスできるようサポートしています。 ただし、プールは水不足のため運営されていません。 当ペンションで22時以降に入室される場合は、事前にご連絡をお願いします。 さらに、個別バーベキューや広いバーベキュー場、屋外テーブルを通じて素敵な自然景観を鑑賞することもできます。 冬には屋上に位置したウィンドブレーカーを差し上げます。 炭火バーベキューも可能で、グリル、堅炭、焼き網、基準の4人に対して20,000ウォンの追加費用があります。 それぞれの客室はバーベキュー場とともに独立しており、ペンションにはメゾネットタイプの一軒家の客室、プール、フットサル場、カフェもあります。 カフェでは3,000ウォンでクレマが入ったアメリカーノを楽しむことができ、サンドイッチ、ラテ、スムージー、フルーツジュース、ハーブティーなども販売しています。 駐車場も可能で、周辺の観光地としてはイポナル、イポボ、世宗大王陵、明成皇后生家、パサソン、ゴダル寺址などがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "川ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "川ペンションは中部内陸高速国道北驪州ICから2.5Kmに位置しています。"
        },
        {
            "question": "川ペンションでは何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "川ペンションでは夜空に鮮やかな天の川を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "川ペンションの花壇には何が点滅していますか？",
            "answer": "川ペンションの花壇にはホタルが点滅しています。"
        },
        {
            "question": "川ペンションではどんな自然環境が楽しめますか？",
            "answer": "川ペンションではクヌギの森で新鮮な空気を吸うことができます。"
        },
        {
            "question": "川ペンションの飲み水はどうですか？",
            "answer": "川ペンションの飲み水は地下の水で清浄です。"
        },
        {
            "question": "川ペンションではプールがありますか？",
            "answer": "川ペンションでは水不足のためプールは運営されていません。"
        },
        {
            "question": "川ペンションの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "川ペンションでは22時以降の入室の場合は事前に連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "川ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "川ペンションでは個別バーベキューや広いバーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "川ペンションのカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "川ペンションのカフェではクレマが入ったアメリカーノやサンドイッチ、ラテ、スムージー、フルーツジュース、ハーブティーなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "川ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "川ペンションの周辺にはイポナル、イポボ、世宗大王陵、明成皇后生家、パサソン、ゴダル寺址などがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 433
    }
}